原來當日打速龍打到仆街既示威者 捉唔到佢就拘捕唔到、告唔到

咁d 警察咪好冇保障囉，
比人打完都唔知邊個

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

咁吸引